元朗單嘢，有請文宣幫手

搶係政府同啲垃圾議員之前俾更多人知真相，謝謝兄弟！

已盡所能
請高手指錯
如派上用場請隨意使用

日文文宣 屠殺影片字幕